【未凍完】料寒流下周初再襲港 情人節前又降溫

【未凍完】料寒流下周初再襲港 情人節前又降溫

即時要聞 2018-02-05 10:39:22 HKT

本港寒潮踏入第8日，市區今早跌至8.1°C，天文台預計市區明早仍會低見8°C，至周五（9日）才會擺脫寒冷天氣，最低氣溫有望不低於13°C，周六最高氣溫將回升至18°C，較為和暖。此外，由於現時支配華南的冬季季候風，本周後期會由偏東氣流取代，廣東沿岸將轉為多雲。

不過周末的和暖天氣恐怕不長久，天文台預計下周初會有另一股冬季季候風的補充抵達，本港氣溫在情人節前將再度下降，市區在下周一、年廿七（12日）會再跌至12°C，重返寒冷水平。惟要留意的是，預報時間越長、準確度越低，天文台預測7至9日後的天氣，平均準確度介乎80至85%。
<蘋果>

今年特別凍

大交合點做嘢㗎

濕凍世界第一

天文台食撚屎

建議加設防北方冷風李氏力場

天文台係咪on9架

姜小姐

咩降溫 有回暖過咩？

星期六回暖

垃圾天文台

抵啦
最好情人節當日落雪，凍撚死哂啲拖友
我地連登毒撚到時就可以喺屋企暖甩甩咁笑鳩佢地

毒撚揸住身體條暖管取暖

痴線
天文台較咁凍有乜居心